## Домашнее задание 9


 - Есть два массива.

 - Массив слов
$search_words = array(‘php’,’html’,’интернет’,’Web');

 - $search_strings = array(
'Интернет - большая сеть компьютеров, которые могут взаимодействовать друг с другом.’,
‘PHP - это распространенный язык программирования  с открытым исходным кодом.’,
'PHP сконструирован специально для ведения Web-разработок и его код может внедряться непосредственно в HTML'
);

 - Написать функцию, которая примет эти массивы как аргументы и в цикле с помощью регулярных выражений проверит какие слова из массива search_words  содержатся в предложениях массива $search_strings. Результат должен быть вида:
В предложении №1 есть слова: интернет.
В предложении №2 есть слова: php.
В предложении №3 есть слова: php, Web , html.

